有冇人記得動植物公園以前有老虎

明明google search都搵到
但啲frd個個都話冇聽過

孟加拉?

你認錯隻美洲豹做老虎咋

Google話係美洲虎

有呀,仲有象

而家造咗標本，個名好似叫小花

無錯 就係上面果隻

咪就係
啱啱比條女問我係咪比人呃

個樣咁傻戇既點解
Btw 樓主豹同老虎都唔識分?

佢寫美洲虎 唔識分

好似真係有，記得小學雞果時聽老師講過

美洲豹（學名：Panthera onca），也叫美洲虎，是豹屬動物，胎生，乃貓科中繼虎和獅之後的第三大物種，同時亦為西半球最大型和最強健的貓科動物，外表型態的確和豹極為相似，但較粗壯，圓斑中有黑點，生態位也較像虎。

長知識了

細個住附近 幾乎日日去睇佢 仲有隻大猩猩

依家入邊仲有咩睇

其實動植物公園裏面而家仲有咩動物

申利 當年5,6歲左右成日會去，而家想去都無時間

記得有隻黑色

同問

細細個跟學校好

好深刻

第一次見猛獸

依家得返d靈長類同鳥類 ，細個去好似有多d 野睇

[img]圖片網址 [/img]

記得好細個去既時候有多隻黑色既

手足你成日去？